顯示卡提前發佈(?)

Nvidia Twitter
#UltimateCountdown

早2日news又有傳9月9

反正比之前傳既9月中提早左

總之窮撚卡都係要等到2021

快d